[FM2017] 史篤城前四之路...

之前睇到其他post,搞到自己都想出埋一份,加上呢排實在太得閒,所以未來幾日應該會不停更新 大約玩左FM兩年,唔算好勁,戰術都唔會太深入

點解會用史篤城? 因為呢隊算係英超中遊,降班又冇份但又打唔到歐洲賽,加上呢幾年開始唔打傳統英式足球改為技術型打法,所以想試下用佢主打控球小組滲入,睇下有冇機會入到歐霸,更進一步既就想入前四
另外就係會用繁中,因為一黎方便,二黎其他佢都譯得幾好笑,而且比賽只會打一次,輸就輸唔會重打

入正題,開檔我創左個叫Xavi既manager

開季係英超第一場既前一個星期左右,即係冇打友誼賽熟習戰術,同埋冇乜時間去買人

戰術方面,當然係控球,而且仲係好執著果種 ,陣式係4-3-3,單防中兩個中場中,右翼位會入中路,邊路就比哂右邊後衛會插上, 左翼就會拉邊傳中
一般程度逼搶,心態暫時係用住標準,遲D季中可能會變

問題來了,原來得百幾萬轉會費 ,想買人都買唔到,好在助教推薦左D人

唔洗講咁多,即簽Lassana Diarra,打防中都OK
免簽多個教練 ,因為原本都幾廢下

傷兵名單

神射手賠率

下場對手會係屈福特

一陣再更新

屈福特今場波係用5-3-2,應該就係打反撃為主

賽前對手公開話我太年輕,未夠班做manager

所以我決定比D顏色佢對波睇下

落埋order下下出腳

今場正選陣容

由於出左order但球員未accept,所以都係用返原班人馬

一開波都係我地控黎黎踢,屈福特主要都係守住,隻方都冇乜到肉攻勢,間中打幾下遠射

到左三十一分鐘,終於打破悶局

沙基利招牌左腳,勁抽遠上角

過左幾分鐘差D再入,好在對方解圍

就係咁半場就一球領先
半場數據

下半場一出黎就故意放慢節奏,慢慢踢,對方都唔諗住攻
我地仲差D入多球 可惜射中人

領先一球永遠好危險,到左70絃分鐘仲係1-0,所以轉陣4-1-4-1,沙基利打返左中場,Berahino冇刎作用換入防守型前鋒Diouf,右中場換走Arnautovic,換入Walters加強防守,可惜冇CAP圖

臨完場差D含撚

結果都係1-0守到完場
全場數據

今場到肉攻勢唔多,主要係冇創造力,但得百幾萬轉會費下,買入好球員係無可能,唯有靠訓練

Stoke city 1-0 Watford
(Shaqiri,32)

聽日再更新

有趣

屌你咩出一場就第日

邊度有繁中down
三個月冇玩，之前用垃圾殘體

官方更新咗出咗正體版

可以開返黎玩

留名

覺得電腦好煩轉左玩手機版